蘋果講現場希望留守,等聽日再圍律政

頂唔頂到聽朝
夠唔夠體力

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

不撤不退！

你係狗總門口留到一晚 話你叻

去過野餐就知好難頂到咁耐 仲要咁焗熱

人多應該得
少人就難D

但最擔心係體力

現場人自己決定

堅守原則 不受傷不被捕

兄弟爬山

無錯，根本休息唔到
越抖越攰
發夢野餐個日都係靠一早黎係公園食早餐既人
我宵夜係公園食完直落早餐，真係好鬼辛苦
根本就唔夠體力食埋個午餐

lm

lmlm